[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (306)

正評贏到笑

慢

鳩柏盤串咩好 想追番岩岩d數

咁都慢

新手 cd rom lm等大蛇派

鳩柏

點解正評左刀輸

切爾達呢啲神經刀輸波都唔出奇

比石唔要啦

飛算 個盤太旬

唔出奇唔賭呢場

今晚唔買羅馬等輸啦

利迷

Varane 你好

靈感到了系列
俄佬下盤
哥本哈根
尼科西亞
真特
里昂
04
比錫
強者

串左真牠

一場波輸3k 垃圾球証

無咁大信心

球證真係

最後700 屌曬落波膽

which

GG

買左大波 真係屌一聲

係咪因為外面轉曬讓平半所以skip?

鳩柏 羅馬ok?

波強買$700

本身收6k

羅馬得唔得？

羅馬 啪啪啪 羅馬 啪啪啪

又羊 係勁

今日戰績如何

強陣

加埋04

羅馬 上船先

最後200點買好

中一輸一

買200 睇波

有冇人知04係full team定後備 主力有出？

唔買羅馬真係聽日落馬會排隊入錢啦

3場中2場 2場都無買

有冇水呀

終於改番

怕左你 SKIP

你唔好買 我自己贏

AA Gent
Celta Vigo
角S 我唔買架

里04 追數

又發功...

win?

19000

羅馬似和

點解我唔明

睇盤睇好04

我可能認錯人啦咁

04真特比錫里昂

等睇拿卡錫迪屌打

第二口推切爾達

同路齊贏

04 里馬號 準備開船

過關
3X1
讓球
角球大細
入球大細
星期四 5 史浩克04 (主) 對 慕遜加柏 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.05
星期四 6 真特 (主) 對 亨克 (客)
大 [9.5 個] @ 1.80
星期四 8 奧林比亞高斯 (主) 對 比錫達斯 (客)
大 [2.5 球] @ 2.35
鳩買SLEEP

切今場應該贏兩粒
羅馬兩隊互攻

比你睇通睇透

有無鳩柏羅馬號

真特1c

真特2C

Lyon10.5

開咗船la wor

好彩無買 又2C

貢快

奧林比果場入3球
真特10C
04 贏波 訓了

你今日買左咩

燈到

死返入暗post圍爐啦屌你老味

我上左船

老母

切爾達1c

04fg

Roma 10.5s

羅馬咁都唔入想輸

04真特切奧比快入

你好意思咩=.=

-,-

羅馬禁

里昂 1-0 羅馬

1:0

里昂goal

羅馬廢到

禁

里昂

成班都燈黎 買我羅馬

04做咩

Roma 狗黎架

10

切爾達2c

羅馬屌

羅馬呢球咁失 等乞食

又中。。。

比錫達斯1c

😂😂

有無人派少少比我起機

里昂又想炒人7粒

羅馬請你半場追和

刷c啦lyon

不了

等完場bin9西面

羅馬

456

好 訓先
bin完記得派😂😂

4:2

有無人派

里昂按屌 羅馬已死 補飛下一隊入球 里昂

買里昂手足勿gel

里昂 真特 加柏

...

04fg求集氣

買番羅馬反杯

13分鐘3黃牌

04紅牌未

里昂win
全細

Roma 8.5 訓得

加柏

0:1

羅馬真係垃圾
里昂必勝 下一隊入球里昂
黑名單史上最強必中世紀絕無僅有重心推介里昂下一隊入球

迪斯高
空曬頂到咁

04 0-1

9拍GOALLLLLL

燈

咪撚反手啦

但羅馬數據係靚話里昂

史浩克零四 0-1 慕遜加柏

反你老母 補飛唔得？

亨克3c

自己諗啦

自己諗自己啦

里昂落到6.5可以開始入手

里昂
9柏

頂實呀

角大隊對角大隊

買左羅馬04訓得

里昂 1-1 羅馬

切爾達入未呀
里昂同9拍都入左喇

輕鬆半大

屌 我想訓姐

仆街

黑名單好野

黑名單

垃圾切爾達456未？

黑名單 goallllll

里昂派膠

不得了

黎人同我攞2打花生

收皮啦你

04請你一定一定要反杯

十卜真特

仲有冇心水

真特 0-1 亨克

加柏上啊

亨克

thx

點解里昂2:2咁鬼熱

真特

里昂求你

卡斯頂住

卡斯洛達是時候goal 了

細細個睇張家輝套賭俠2002
我以為地獄黑仔王係套戲既笑點
點知原來係我人生既賣點
完了 一切都完了

4.5細里昂，唔買正傻鳩

想追數 allin跟

橙

羅馬ng

哥本

gum

羅馬即刻收慢
擺明收到order要個作客入球算

高登燈到連登

史浩克零四 1-1 慕遜加柏

全部入完就比人追和

想去膠登比心水 連登d人好惡

半大

差真特

羅馬 04希望重燃

亨克4c

套戲人地最後有靚女

有人派我未

肛門會派你

全追平

3場半大

羅馬加柏反Cup啊

真特 1-1

屌差切-1

真特1:1

真特 反杯 求你

唔識買

全部比人追和

點起枝煙 真特04全部追和

呢3場咩事

成包點撚哂佢

里昂 膠柏 求你地2.5b
拎左d旅費allin左2x1
都係想同條女去台灣食好少少

想追返般數啫

真特 1-1 亨克

卡斯頂住半場先

Lm

食多幾枝

齊心半和

光總要左咩

真特 lor

各位手足永別了

88

會羊

挽留

小個人同我爭唔好咩

仲要係李嘉誠

04 開到6.5@1.94

切爾達瘋狂射門 入未

今晚最後一注比左曼聯都輸埋，睇黎我唔適合賭波

羅馬1c

死曼狗廢到嘔

求下你地唔好半2全2

戒賭可以照留名

G持

里昂 9柏加油呀

summer

羅馬2c

留名當草錢
以備我他朝東山再起

里昂 1-2 羅馬

G持里昂鳩柏贏波

比羅馬禁住屌

真特 1-2 亨克

羅馬ng巴打齊齊收錢

切爾達入波未

真特里昂

88 jump

手足加油 輸哂 無錢跟

同時間

真特又俾人入

鳩柏爭你一粒ja

輸撚哂 真特里昂

點玩呀 今晚輸到嘔

唔通里昂真係2:2完？

羅馬粉絲 ng again

請不要消失希望 夜長還是有星光

真特 反杯 求求你

我羅大炒

angry

我

切爾達2c
亨克6c

真特cup 切-1派100 頭5抽

有出水

lm

我打氣

04鳩柏是但一隊入 求你

比錫達斯2c
亨克7c

已經冇錢跟

放心04會幫你

Hi

遲了

比我中返次ok?

奧林比亞高斯 1-0 比錫達斯

差加柏反杯啊

信唔過羅馬d防守

嬲，假希望

不了 我會中

你成日中

我未試過第7 太慢了

切呢隊西波好快一球先

你今日先中完

收到wind黑魔會讓個位比me

高質

Agger

職乞

羅馬3c

切屌唔入就比人入番粒先ok

比我中返次啦

快d開-1

04求你唔好半2全2

得番10蚊 買咩好

補冇入球燈爆

里on ng 之後羅馬ng

(2)高球新貴 1 122 布文

...羅馬先ok?

黑名單賭球服務
任何反cup first goal next goal no goal
亞洲歐洲讓球盤
角球冰封或爆炸
單名單一一辦妥
仲唔快d打24567111？

亨克贏波1.64
卡斯洛達和2.62

真特 求

讓個職乞位比我ok?

比錫達斯求你追和

求你

跟

角球大細投注指南 現時角球總數 0
角球數 大 細
[5.5] 2.08 1.66
[6.5] 3.05 1.32
下一隊入球投注指南(第3球)

真特 1-3 亨克

真特jump

買左$700 roma 3.5b @1.5 c 04 2.5b @1.88
補幾多無入球好

贏熱狗但輸比亨克

完

黑名單賭球服務
任何反cup first goal next goal no goal
亞洲歐洲讓球盤
角球冰封或爆炸
單名單一一辦妥
仲唔快d打24567111？
黑名單信徒
1.財神
2.保特

切爾達3c

真特好廢

買左羅馬下一入球
生生性性

Me

熱狗淨係識打國內

真特呢班撚屌最近失咁多波應該買大

里昂唔係開左個短角球咩？食左1c?

由佢 3.5c 好難

真特今次我真係jump得

Throw in only

睇live score commentary 寫short corner

04 1c

打錯 roma 2.5b ja
爭04 9柏1球

有365唔睇

都收錢就唔好補啦 攞d錢去同女朋友玩 可以既話 派埋我

羅馬ng未呀

只求切-1夠了

Good

200@3.9

黑名單可唔可以幫我燈到羅馬果場冇入球
事成重重有賞

一晚輸哂兩條三串一

1:4

1:4 有冇人上緊ifc?

笑撚死

熱狗果種廢
倫敦出廢隊

買大波表示 買得少

真特d後防 話過就過

講左咩價位先 睇下落咩注碼

開客其它我睇得唔得

比我嬴廿蚊起機啦屌

切爾達入未

真特 1-4 亨克

300起跳

Ok

我做

1c

里昂+9柏win 派100

1:4係咪800倍波膽

豉油巴都變左名燈？

-.-

Yes 燈到你唔信 今日連豬三注

切爾達 4c

提提大家 羅馬不敗

10蚊都肥仔

真特追得和就派300

應該推派唔到架啦

屌

..... 俾我羅入多球先ok?

Ok 派我

半場前截止

買和其他

留

2x1慘死 里昂

大家留意下 又到黑名單分析時間
里昂主力射手拿卡
里馬主力射手迪斯高
2位係仲未入波
睇下數據兩隊都係攻擊力高 但防守力弱的人
主隊在46-90時間入球機率由11%升至26%
證明主隊不嬲都要後發制人
失波率卻維持15-18% 令人擔心
反觀羅馬46-90時間由15升至27%
羅馬都係後發制人
但失波率由11%升至29%
因此兩隊入球都是有保證的
呢場3.5入球大 必勝

今晚輸左1k 跳樓都唔掂

屌ajax

要我幫手嗎？

我4寸1斷真特都未嘈

黑名單巴 要啊
個盤輸半 重重有賞

生既人計死數

午餐肉巴呢

照舊比價 認真分析

你叫到追回派100 反cup300

真特點贏熱狗

盡力而為

1:4 咁都得 真係抵派

羅馬ng已入

分析獨到

求 4寸1爭佢一關
一係就斷多關 起碼無咁痛
斷一關真係好痛

亨克 下盤
卡斯洛達 下盤

派錢波 落定馬會收錢

羅斯托夫x尼科x真特x羅馬

里昂輸盤好傷嫁

排到12點

包爺

無跟你真是唔抵

買左里昂 和波

羅馬輸我都重傷

請你一定要gel勁啲

我尼科已經斷3x1 比次機會

04 2.5b molamola

請手足不要忘記紅牛的教訓

美國佬點同

里昂 2-2 羅馬

Too fast

買左真特 而家補客其他好唔好

lyon

亨克狀態大勇 真特無力回天
黑名單世紀超重心 亨克下一隊入球

里昂請你一定要cup

買左1:2

好波呀

好在04半大收番廿蚊

玩撚完 羅馬反防

和 其他 28.00

全力支持你

亨克8c

羅馬 世界級

想問下午餐肉巴係咪未tg 驚自己打錯tg

有tg 但未入

里昂贏盤都係收番3x1 個本咋 幫幫手

羅馬d後防擺明玩野 睇黎幫唔到你了

點解冇tg me

屎油又中

羅馬快手輸埋佢，冇眼睇

04玩撚完 比對面入算啦

享特ng?

切爾達 1-0 克拉斯諾達爾

有冇午餐肉巴tg

04禁屌

切goal

-1

Ching導演?

垃圾羅馬 垃圾後防 成隊跳樓死啦

係呀 你點知

讓球數 真特 (主隊勝) 亨克 (客隊勝)
真特 [0 / -0.5]
亨克 [0 / +0.5] 1.75 2.11

睇番都想問主憑咩

吹奏

allin roma ng ok?

垃圾羅馬 垃圾後防 垃圾 全都是垃圾
真特都係垃圾 廢既 渣既 屌你老母

里昂快入

愛之心 責之切

比賜達斯入未呀

jump了 乞到都冇tg

羅馬 客勝

無柒頭/羅

係我就買里昂啦

睇下我燈定黑名單燈啲

起機

奧林比亞高斯 1-1 比錫達斯

狂和

岩岩有位手足話2:2特別低賠

羅馬4c

食屎狗04真係半全2？

迪斯高

加柏 里昂切爾達

睇落都仲有得入

垃圾羅馬 垃圾隊伍 人地犯錯 偷唔到雞 成隊跳樓 唔好撚等

羅馬贏撚硬

真特ng

係
1:1果陣既2:2得4.8倍

04入多粒啦

羅馬 04 win 有幾多買幾多

羅馬w 抽1位手足派我$100

黑名單史上最強世紀重心推介
亨克下一隊入球

切呢隊西波我屌....

里昂5c

多謝手足

羅馬同加柏有冇搞撚錯

呢招好 我鐘意

切爾達又做咩

好

04 2.5b 放棄了
收番個本算了

又多個lm

切禁屌都可以俾人入

切-1呀屌

3.8冇買？

奧比2.5b
羅ng

羅馬 04 快手

全和 咁唔爭在亨克都和啦

有冇人可以tg午餐肉巴個tg俾我

$200@3.85
收番個本

咁少角

卡斯洛達
亨克

快完場比我笑到最後

04 2c

有贏

里昂 加柏

04 9鳩 兩隊落地獄
半2全2 屌哂你地老母

贏$70

我04上盤要贏

羅馬04快啦

G持 主2-1

04可唔可以入波

嘩 真特goal

真特 2-4 亨克

真特可以再入嗎?

入兩粒

羅馬 7c

睇黎大家遺忘左我 咁我潛

無追ng呀

集集集氣 真特

玩留

黑單好撚勁

有冇午餐肉tg 佢唔記得tg我

幫我睇睇真特可否入多甩

訓 無氣再屌04

巴打你地用咩網睇？

黑名單深思熟慮思前想後史上最強絕無僅有世紀絕對超級重心推介

亨克下一隊入球

點解我買ng 買邊隊死邊隊

切爾達 下一隊入球 第三球

Gun了

跟黑單啦

梅林牌？

高蛇

係呀

不要放棄希望

黑巴可唔可以燈04同羅馬

同路人啊手足

唔啦 我呢d專業人士收錢先做野

佢無覆我同派我

不了 咁燈

切爾達5c

真特12

真特12m

Sorry 我從不失手

今晚買咩輸咩 淨係中左一場半大 起機都唔夠

岩岩有巴打話有tg未派

真特12m missed

真特9c

12m miss

Gun

羅馬8c

十二碼miss 仲唔到我亨克發威

羅馬9c

奧比2.5b
roma ng

羅馬10c

奧林比亞高斯5c

04入波啦屌

輸角輸到爆

屌你 爆咩9呀

不要不

黑單

里昂 切爾達

Car park 要入

真特 2-5 亨克

垃圾真特 幫唔到手

無啦啦搞d咁既野

慕遜加柏3c

無買無入？

有各10蚊

切仔入未

一買亨克就俾人入 唔買就佢入

仲有冇ng俾我all in

3:2 好波

里昂 3-2 羅馬

里昂3:2

我仲燈

切爾達入波啦

屌你羅馬追和啦

又話不敗...

羅馬全隊斷腳啦

羅馬5c果時馬會企硬9.5b 10.5b 高水都唔轉
之後就爆角

第一隊入球 可以最後贏

04快入

切爾達

9664 10-03-2017
05:02 波膽 星期四 4 里昂 (主) 對 羅馬 (客)
1:5 @ 50.00
2:5 @ 50.00
客其他 @ 17.00 $200

$600.00
又買錯邊

未完場

痴撚線 除左羅c托夫 今晚開哂對家

屌，斷羅馬

得奧比2.5b有希望

同路

04個網穿啦 快入啦

羅馬追和得唔得啊屌

羅馬 廢

唉半場點解仲追佢下隊入球

奧比個場有冇機入多粒

04

Car park 下一球

一出街 就燈力全失

切爾達禁區磨極都唔入

用黎買反杯好過

和啦

切爾達 快入波

04 21射7中又咩玩法

Roma

奧比

羅馬追和

快啦

加柏快goal

切爾達廢到

奧比 求你入多粒

切爾達快D入波啦

on撚柒9 羅馬廢撚到。。。

支持

禁區搞咁耐仲唔入

切爾達快D入啦

重注追數 里昂下一隊入球 加無入球

唔通卡斯洛達開第三球？

真特RC

咩事

切爾達快D入啦,屌

屌04入未呀

切爾達入未呀

切爾達入波啦,屌

奧比入多球啦

永久唔買羅馬

中伏

切爾達唔起腳

4.5/5得半格 里昂我屌你老母

次次到禁區交波比對家

最後100

切爾達好波

2:1

Goallll

有料

到奧比入未

加柏咪撚同我而家輸呀

04 5角？

輸左佢啦

羅馬入返粒啦

yes

半全2 屌又係呢個劇本

切仔入多球ok?

垃圾羅馬

42

4:2 35

唉屌

廢到

世界級遠射

派我

入球細乜q都爆曬

好野

里昂ng@5.2 高蛇

都唔知踢乜鳩 傳下又失 跟本唔想踢

我！

半格俾狗要

贏全了

5分鷹

輸晒 呢個禮拜唔玩啦

9658 10-03-2017
04:55 過關 入球大細
2X1 星期四 6 真特 (主) 對 亨克 (客)
大 [6.5 球] @ 1.98
星期四 4 里昂 (主) 對 羅馬 (客)
大 [4.5 球] @ 1.73 $1500

$1,500.00
9661 10-03-2017
04:57 過關 入球大細
2X1 星期四 4 里昂 (主) 對 羅馬 (客)
大 [4.5/5 球] @ 1.97
星期四 6 真特 (主) 對 亨克 (客)
大 [6.5 球] @ 1.98 $1000

$1,000.00
ON9 第1條買錯

馬體巴5*1

好波,今日贏呀

輸撚哂得番呢注呀

史04

贏番哂

高蛇幫我追番3x1 個本 贏錢了

我出左水架啦

記得派我

里昂今年勁撚左咁多既

星期6入俾你

係呀 我跟左你4關

高蛇有出 里昂第六隊入球？

有錢齊齊贏

贏到

個個都贏

加油手足 睇你買樓

拿卡錫

既然羊錢 推強者先

羅馬屎姐

買左史大波 真特既唔該排我後面 我跳先

手足答左我先 高蛇幾時出里昂第六隊入球？

仲有冇水

祝中！

史大波 奧比大波

7X1斷真特 屌你老母!!!!!!!

我睇下陣先

Atm巴派我未

原來係你出 梳眼訓眼殘

我好你少少 5x1 斷哂

想知有幾多巴打死左係真特手上。。

第二口切爾達驚險過關

第三口強者

好想跟 奈何

你咁岩出正高蛇隔離

幾時派我？

屌我都係 買2舊乘埋4千幾

身為羅馬既球迷 我決定轉會

黑單戒賭戒左咁耐中係度

屌撚爆ajax

一陣入一百 輸埋就跳樓

本來我都想串真特,點知佢出後備就知可以食屎了

六粒手足出面開po 離棄我地

我買左50 蚊咋 用黎回本

派未 多謝錯人仲唔派

我4舊乘埋萬7 不過輸2-5 都抵既
見佢贏熱狗以為好勁

Atm巴唔派我考慮針

今日同琴晚一樣咁正路

重心加栢穿俄仔 中
條4x1 博下，當捐比狗會

派？

其實唔好出去開po 入tg gp

事實證明ajax害人不淺

熱烈要求六粒回來

g持

巴西盃唔熟,維多利亞[+0.5/+1] 小注

屌你老母04鳩柏半2全2

今日last 一口

里昂派錢咁派

點解有傻仔買羅馬

派我未

岩

大胃條6串22中幾多

我allin左羅馬..

大胃ho ball

輸死me

中多關就fatfat

255

收幾多

差少少 好高水

Lm pmed a c

羅斯托夫[+0.5/+1]
安德列治[0]
里昂[0] *****
史浩克04[0/-0.5]
真特[0/-0.5]
強者[-0.5/-1]
切爾達[-0.5/-1]

無要安德揀左強者
暫時輸緊8成本金

訓前見到對哂

下次唔敢了 sor

3千
連埋其他飛仲輸緊

盧蛇好似要左10主

差少少

自爆？

嗯 遠了

里昂 上盤 中
哥本哈根 主 中
490000 盤
04對家
咁都中6倍

強者食撚滑 放心

1989****

習種都賭波

戶口號碼

中哂最多收到100萬
比里昂殺左

100萬

派me

上車大計

痴撚線
藝高蛋蛋大

大胃when派me

佢回左本先算

same

唔係里昂唔係都輸3關咩 點解咁多 唔識計255

馬王眼殘

戴開眼罩

Sorry 係誤會 佢果2句野分開既

做乜

話你一句反手就jer住曬我 和好ok?

No

攪下先 下次唔好叫我同人打交

收$3457

冇

Deal

富明尼斯入未

老屎忽仲唔退役
下季等比馬王巴雞之星屌打

This

下季還下季 今季還今季
今季隻垃圾連同我跑既資格都冇

sor 暴露左性向 其實我係小妹

買左 華斯高 半大全大 快入波

agger等睇打比佳龍狗羊

係呀
而家贏少少
佢地以為我中哂掛

高蛇到底係馬會贏左幾多錢

遲d女皇盃咪又比冥月千里行過
你係咪識睇電算機 熱倒冷去

就算佳狗羊唔到都未到巴基之狗

大仆街未贏過打比

仲回味緊渣打盃點羊隻爛地馬王

富明尼斯1-0

富明 goal

255真係本多終勝

琴晚已經叫人唔好買羅馬

劇本黎

Gggggggggggooooooooooooaaaaaaaallllllll

甘美奧入兩粒開半大快

1射1中1入波 咁先係架麻
學野啦垃圾尼科西亞

昨日贏1k6
之後輸600
今朝贏返600
感覺下場又會輸錢

自稱馬王

師兄，你好似條link 有delay

無人理我

呢排成日試呢d
第一次正數

中左都貼圖

笑

不了

我幫愛隊Goal下姐

星期四戰積
比錫
切達

起機

好耐無上波台
你搞咩變到咁大注嘅
我唔係到一陣發生過咩事

好勁

好勁呀

做咩
睇唔明

巴打出多d就有你理你架啦 好似陰毛清咁

總結：有條傻閪出左2條心水中晒，係度吹捧自己，求人認同

警告樓上不要再針對將男 當我真係退役你就會開始懷念

係
中左就貼圖
咁唔中呢

講到咁白做咩

琴晚講左左平手轉平半，係引人買羅馬，點知被人話唔岩用

步步友退先定你退先

傻鳩

中就貼 成個post都係盧神d圖

兩隻都是好馬

唔吹奏隻盧狗了
廢事益左佢

仲想聽新歌

好

上床媾女 再見手足

步步友真係算係咁 又老又跛過 大賽都跑得近
威頓真係好退喇 放過佢啦好嗎

三上人生贏家

屌你老母

富明

叫返巴甲小王子起身叫幫打電話

悉尼FC 點買好
好鬼熱

特項睇波算啦

強者果場 365冇？

輸埋就要all煙強者

華斯高大波

澳假只買角球

Ching sick馬

三好溝女王

保保首名入波

你先係

完場啦咩 屌你

收皮啦收皮啦.jpg

我都差呢關
條6串22 100$注
收得300幾

打定岩
再唔入波贏埋都唔夠睇醫生

曬命行開啦

甘美奧快手入兩粒

睇下中唔中，唔係心水唔想貼隔離

2揀1大波 揀錯華斯高

唉

開左波，即是事後啦，要留了

Why not both

都唔係出得兩場 ，前日都出左貝仔

兩場同路

咁你對呢隊波認識唔大了

通常都係下半入人/比人入番開-1和

Fowarded比三上條女

豉酒

笑乜柒

咁正義

梗系

如果再有事後唔派 我便走了
當我不在的時候 你們便懷念我

甘美奧 即場 1.5 入球大
快買 就入波

佢都無聯絡方法

9up都信

豉油出名9up

又少個職乞 公喜公喜

系你老母

Yes u got me mind

(^^)

英文get u?

U got my mind ar c yau

玩留 一齊9up好嗎

Me dun know eng

engine?

幫佢改左啦

know eng no 9up here la

希望我比人狙擊果陣有人幫手

Red bull?

高蛇出水無人理

邊有人狙you

I fuck your mother in her room

That why u are here

富明尼斯生性ok?

跟了這位專家

輸哂啦

手足 琴日不在

第一次咁少人跟

宜家人地都唔係度啦

反cup子 啪啪啪

下半先入得唔得

跟咗

等陣入埋最後200 推唔到上去就潛

三上食屎

三上下次派少個

他比狗幹

追緊真特條數 中左推落強者 中埋派一個一百

國民隊不敗點睇

幫你睇下先

唔好買啦 六七成開上盤

大佬早安

趕唔切，尾場完場起碼0810

同琴日果場一樣 人地無踢過盃賽 讓咁多

大佬啪啪啪 大佬啪啪啪

半場 六粒手足要休息了

好眼訓

大佬今日要返工？